SONY：出年3月起，PS PLUS 不再為 PS3 和 PS Vita 提供免費遊戲

官方近日公告表示，自 2019 年 3 月 9 日起， PlayStation Plus 每月免費遊戲陣容將不再包含 PS3 與 PS Vita 遊戲。但只要持有 PS Plus 會員身分，任何已下載或已加入下載佇列的 PS3 或 PS Vita 免費遊戲皆可繼續遊玩。

psv 已成為電子垃圾

索系孤兒呀

其實都好多年

桌上遊戲平台：PS4 > PC
掌上遊戲平台：switch > PSV

老老實實 依家ps4啲免費遊戲有等於無
有啲想玩佢就剩係俾英文日文你
識鬼睇咩

remote play專用

mac Windows did it

老老豆豆，以前得日文咪一樣9打記，到有英文就轉明少少。
係依家比中文game教到無就唔玩。

今個月送血源

老老實實我就j緊

Remote都唔用佢啦
貪佢用背脊按l/r2 咩

日文都算，英文都唔得
家陣啲人真係被中文GAME養到殘廢曬

仲記得當年小島點吹奏呢部垃圾

送bloodborne啵今個月

部機係正撚過3DS多多聲可惜無GAME支持

你都戇鳩 你都識講細個啦
我細個打機戰打pokemon打洛克人夠係日文鳩打囉
so?人大左對game要求多左想了解劇情有咩問題?想玩中文game就話養到殘廢
繼續拎你堆日文game打飛機啦

返工已經要成日睇英文
我打機輕鬆下睇下中文都唔撚得？

都有破解啦

打機少少英文都叫春
好意思同人講返工睇成日英文

連到機？

唔講以為香港中小學無教英文

你老母講野都戇鳩鳩
本末倒置
細個係因為有得打機就開心
大個係因為想輕鬆下先打機
我屌你老母買隻驚番黎仲要睇唔明
又要查攻略睇佢up乜柒咁樣叫輕鬆?

多謝晒
依家係2018年
隻Game 2015年出

岩牙清 應該一蚊刀吾好比佢賺 機刀咪撚買

2018年 要送MHW 你先滿足?

講撚到睇英文係興趣黎

咁都唔滿意

3月有畢邦,真係唔玩?
利申出果陣已經買咗

連機帶所有ps4 game倒貼返2k俾你玩先合理

psv 衰撚過3ds

英文都唔得係咪咁撚廢

言下之意睇中文就係興趣？

香港真係好多乞衣

隻Game出左3年
中意玩既人一早玩左
依家會貪佢免費down黎玩既人
咪就係貪佢免費囉

應該咁講
好似我依d好中意玩ds系列既人
唔會等佢送先玩
佢送親既game雖然有大作
但過左咁耐先送
係中意玩既人一早買左
所以我成日覺得佢送既game唔岩玩
所以先會有人話佢送既game等於冇送

收皮啦我一早買埋DLC

你老母係雞又係女人
全世界既女人都係雞?
偷換概念既弱智仔?

連登仔一堆中學雞
撚識英文

大把柒頭啱啱買機打mh啦

其實有d game係介乎買與唔買之間
搞搞下就一直拖

血源就係我其中一隻

如果咩文都係要睇
關興唔興趣咩事？

一早買左

咁不如你講下下個月你有咩game想佢免費送

有無人放psv game

表面上就送game，實質上啲手制賣唔出

英文都唔識
大劣落黎架?

識唔識咩叫母語呀弱智仔

見你之前開個post 話香港人打機低質
原來話緊自己

屌你老味學埋啲台仔濕鳩嘢
人哋日廠老撚馮要出中文俾你？
仲要免費版都有得嘈 真係正乞衣格

以洛克人d劇情文字量，就算俾隻阿拉伯文版我拎住google translate逐句影，花費精神都唔知夠唔夠本身玩隻game所花費嘅十分一

而家返工要跟鬼佬做野

不過d game 都係買中文版

Middle Earth Shadow of War
Assassins Creed Origins

依兩隻算大作
又出左半年
對我來講又係買同唔買之間
如果有依d lv就PS+抵玩好多

好似我所講
樓上都有無數人已購買bloodborne

其實我想4月送farcry5

我俾錢交月費叫免費版
我屌 連登啲中學雞原來真係文盲
打lol俾台仔屌就一味話台仔台仔濕鳩垃圾
用下你個閪腦諗下野啦
唔怪得你班垃圾
一俾人話要玩dse就驚到瀨屎

其實要求所有遊戲有中文版有咩問題
人地重視你個市場先做中文化,點都係好事

仆你臭街送bloodborn, 呢度有幾多人冇玩過，送埋dlc 就話姐，屌,嬲

真係乞衣黎

因為有D人自以為玩日文就高人一等丫嘛
睇埋D一堆堆唔識既日文又要上網搵攻略又成 玩得咁辛苦為咩
細個就話姐 邊有咁多要求

隻AC steam仲賣緊4舊幾水話送俾佢...
送上幾集都話丫

隻bloodborne我都係上年特價先買
Darksoul3一出我都有買呀

如果佢送隻18年出既真三八比我
我都寧願要bloodborne啦

利申部ps4都買左好耐

係好事，但係
1. 港台日未必有咁多人才做到全遊戲繁中化
2. 罪大已經好重視繁中市場主動幫過第三廠出繁中
3. 班友係嫌送嘅野無中文

上幾集好似有送過呀

呢d機套岩remote play
大約幾銀

你老母根本就係為拗而拗
戇鳩少陣啦求下你
玩隻game要開google translate逐句影
你係先天弱智定係後天智障
依家係黎學語言定打機呀弱智仔

好似送過D外傳

部PSV除咗拎嚟玩PS1啲舊GAME。。。基本上都係封塵。。。

送鬼送馬咩,要俾錢架
當然一年兩舊幾水有咁多game玩,我就無咩投訴既

黑旗同ps3版復仇好似有

同埋你講個個dlc

同佢拗都哂鬼氣
條友自以為玩英文日文驚就高人一等
希望佢有中文版就屌鳩你免費老馮
講撚到我好似無比月費就有得玩你D GAME咁

真係on9黎

出半年就想人送
而家d乞衣咁猖狂

無L2 R2實體制 好多game都好難玩....

黑旗好似係steam送

我個friend借咗我果部去打MH

出半年就想人送俾你仲唔認自己乞衣

因為你真係殘廢，飯來張口
對自己有興趣既野同人講我要人喂到埋口煮到岩我口味先肯食
重有家陣送game有中文都送中文，無中文先送英日
邊撚到黎咁多中文game個個月都送，送堆中文party game比你又話垃圾架啦

你唔識英文姐

我on9極都唔會覺得出左半年既GAME係應該要送啦

bloodborne係一早買左，但係都一早賣左嘛。
又可以重溫

出左半年就送又會走去屌柒索尼做乜咁快送

其實psv用黎玩閃軌 機戰 槍彈 係方便向ps4到玩
仲有acg類別 或者動畫改篇既系列 psv亦係齊過ps4 好似大老師個套都係咁
不過正常玩家只會想玩熱門遊戲
依家vita就係靠班毒撚支橕住銷售量 唔係更加早就收左皮

方便過

記得nba2k16一送
勁多人屌鬼
有d重立即放game 開200

有中文版就梗係玩中文架喇
俾人講中玩日英GAME就自以為高人一等拎優越感嬲嬲豬呀
點似得你依種打個機 好似黎學多國語言咁呀

我就只求輕鬆睇得明唔使仲要咬文嚼字
屌你老尾玩隻game 好似要你咁既心態過五關斬六將咁
柒少陣啦求下你
番去繼續拎你個google translate 對住黎翻譯啦

你地點知下個月出咩

唔鐘意就唔鐘意喇，關你乜事呢

想知除左暗榮有咩日廠係中文化呢一方面唔駛俾連登仔屌？
(當然可以屌埋暗榮但應該算日系中文化天花板 )

送咩都有人屌架啦
送舊又話玩過 要買一早買左
送新又話買左 蝕錢 比sony過左棟
送小品又話垃圾game 冇興趣

最好個個月都送mgsv既級數 送夠十隻
Bloodborne話晒都goty級 咁都好嫌棄

唔撚信你識晒囉，屌，我打gta, 佢話go to the main drag, 我屌你連牛津字典都查唔到囉
要google 先有

一個字唔撚識重慢慢查？

打機原汁原味唔係過癮d咩
Btw
免費比你down仲想點
你比個月費係包平台唔包遊戲

香港人真係好難服侍

thx
我見fb官網都無

我諗你係對自己要求好低既人黎。你睇得明八成就當自己明。
人地想要百份百

人地可能本身由小就係用英語溝通
打機寧願要英文 都唔要中文

capcom連舊幾隻bio都做返中文化
sega D 人中系列/persona等等勁多對白都做
我唔明你地想表達乜

送不幫托7 一早白金

反而今個月果隻Grand Kingdom 想玩但得英文 不了

Aisa，tw先有
香港冇

香港個個永遠慢過人

一句講哂少少英文都唔睇唔點咪咪玩囉。人家唔一定出中文就係既。咪咁大中華撚思想啦

如果係rpg 用英文記素材名真心戇鳩
睇劇情就話啫

人地鬼佬打人中之龍都要等英翻先玩啦 班友都ON撚鳩既

呢段係playstation hk發佈
但佢FB未講

我同你一樣諗法
初頭以為回合制
不過後尾玩落去個種玩法又同一般回合制唔同
但係英文我真係唔掂

免費比你仲要求多多

人地出翻譯係增加銷售量唔係增加下載率

成班大中華思想 本末倒置

廢話 ，有中文版就梗係玩中文版
e. g Nier我中日版都買齊
但家陣講緊佢送堆舊GAME比你玩你都話要中文版先肯玩，唔係叫殘廢叫乜

利申：識日文，唔洗google唔好意思

希望佢出中文=大中華思想
癡撚線

佢要求低，明多過七成=明
我地，唔係100%就當唔明

嘩,講到PS PLUS淨係online費用,你地不如上佢官網睇下佢用咩做賣點啦
唔好咁撚ON9啦,你俾左既錢係包埋遊戲架,係你應得架,唔係人地施捨俾你架

唔洗咁兩極喎
想佢出中文又唔係屌佢做咩冇中文
玩唔玩係個人決定姐

比返日文OK 毒撚專用技能

屌你老母成版英文 一望到就眼瞓

好似係你大英文思想多啲

哎呀呀仲唔試到你個柒頭皮咩 估撚到你啦
睇你個利申就知你係度博優越感啦
你個意思即係咩呢
即係我識日文就可以屌柒你點解下下都要求日文GAME中文化
我識韓文英文就可以屌柒你點解下下都要求韓文英文game中文化
你依種人勁撚自我中心 買齊好威威呀

其實佢之前送既game有好多都唔錯 幾好玩

Ps plus 一年收你268想人俾新game你，到底要幾厚面皮先講得出

識，唔會每個詞都識囉
我都識日文，但學習返黎既語言點同母語比

你當每三千句有一隻字你唔識都無癮喇

依個PO最睇得出香港人性格

比少少錢當自己大爺，要求乜乜物物，唔係就=垃圾

話個年費包埋隻game架，唔係免費架，所以要好有要求

仲要免費game一定要有中文版

佢都癡撚線
佢識日文就可以屌柒人要中文版先肯玩
睇個撚樣肯定打蛇隨棍上話自己唔去學日文怪我呀?
就黎打個機你唔識番十八種語言都無乜資格打機

我都反對D人獅子開大口話要送origin
不過又有部份人話免費所以唔好要求咁多,咪又係ON9思維

年費係包埋啲game，不過係268包12*n隻，然後就就屌人點解唔啱心水

賣點 包埋免費遊戲？

下年dse仲唔係到我英文屈班中學生機？

你真係傻撚左, 呢D咁新既多平台大作免費

點呀你 我睇你拎住你堆日文GAME打飛機打左好耐喇喎
射精未呀
又利申自己識日文 又買齊哂日文中文 好勁呀你 D女見到你都濕哂

get free games你唔會睇唔到掛???

請問免費可以有咩要求
你憑咩要求人地滿足你要求

所以咪話有中文版咪揀中文版

你有想玩既game得日英你想即刻玩，無衝突

學得日文打機都係為左可以即刻玩到啲唔會有中文譯既game姐 打機係興趣

btw家陣講緊既係送既game都要求隻隻中文依個"殘廢"

仲講免費

要求/想人出中文版其實好正常無問題，但係唔係屌鳩人做乜唔出/送中文版囉

依類人網上就講到天下無敵，現實面對面的話，你玩玩下問佢依隻字點解，佢就企左響度

你睇下你，一講就起曬鋼
明明重要係你條柒頭串鳩人要慢慢google, 點知人地答你唔洗google你就無point駁唔到要發癲

不如轉個講法你可能易明d
佢中文化要錢 邊個比錢佢中文化？
PlayStation ?

真係好ON9
隔離台黎緊個online service送埋D垃圾經典game我就真係唔撚join
你地咁鍾意講到免費咁你地自己去join囉
希望下個月SONY送D垃圾俾你地呀,免費嘛咪撚要求呀

有乜問題？
美國psn都唔會送日文遊戲

你又講得啱，試下而家比mh睇下D人屌唔屌到飛起

連登仔最緊要自己有著數，人地有著數即刻眼紅，最好期期六合彩自己中，見到人地中都眼紅

佢唔出無人吹得佢漲,最初投訴果條友都只係話「有送等於無送」,我唔覺得佢咁講有咩問題喎

我見有人連送bloodborne都屌

點呀
睇你個柒頭個pt就係覺得我哂時間學日文打機
點解你班撚樣就可以唔使時間學日文就想要求人出中文版咁
仲利申自己識日文 屌
真係好柒
求下你 唔好咁

唔該晒啵幫我講埋 我全部game都係英文黎

無話唔可以要求，但要求還要求
人地隻GAME跟本無中文又點送比你
你估中文市場銷量真係好好咩，唔小日系驚歐美小場好過中文幾倍
真係有興趣玩既驚就自己去玩外語版
免費送比你既驚有唔小中文啦

有冇巴打知依首日文歌

一巴巴打落自己塊臉度 屌
日文都唔得你咁撚廢架 唔識google下下都要上黎問?
依道你老豆老母呀?

其實渴望自己可以更加容易理解遊戲背景同故事係好合理 無論咩國籍都一樣
以前既叉盒同依家既罪大都知道呢點係有價值先會越出越多翻譯版

聽到未呀 你地仲嘈咩姐
有興趣就自己去學日文學英文好似依位仁兄咁啦
打機先決條件係先學識起碼十八種語言先
仲扯埋銷量講 屌 隻死雞撐夠個飯蓋未呀

咁家陣hk psn有送過啲咩日文game啊，一年都唔知有冇一隻，都係送英文
英文係國際語言，中文又唔係，市場又唔夠英文黎
英文game數量多中文幾多

係無問題
但依家屌緊嘅係
你要求人地免費game都要額外中文化比你地玩
佢本身有中文版佢唔出都可以屌下
佢本身無中文版你憑咩叫佢譯個中文版
比你 「免費 」下載？

講野完全無point, 一味屌
果然係憤青連登仔

我覺得你地嘈錯左方向
人地都無話要求佢特登做翻譯先送game

講到自己好撚中意隻game
咪上網睇攻略去滿足你自己嘅熱情
無中文就話唔明教仔然後唔玩
睇得出你有幾中意個遊戲故事

你個利申識日文去左邊
你依句一彈出黎即刻講野有信服力左
柒到喊

無錯
Quote番第一頁某憤青既reply

係囉,點解唔送mhw

佢咪話有等於無囉 對我黎講送bloodborne送MGSV都係有等於無架

你個傻閪剩係覺得世界圍住你轉
俾人踢爆 自己仲好威威咁利申識日文
就覺得全世界既人都係識日文 同埋唔明點解要求日英GAME去中文化
算鳩數啦你 唔好再撐喇 真係好柒

乞衣你都撐
半年既GAME要送先合理喎

笑撚死，問首日本歌名關打機關咩事
仲好笑到用日文走去同英文比 英文係global language呀on撚9

好似另一個黎

正如我所講
你個logic就係
打機唔識日文要求中文化=抵撚死你自己唔為自己「打機」依個興趣怪得邊個
而你個立場大家有眼見 你係識日文既

如果條友話送無雙8隻垃圾game應該冇咩人會屌佢

咁我要血源呀

得你先會覺得識日文係威威豬，心態決定性格
睇黎依個post都唔利申得識英文
再遲啲啲識西班牙文/德文乜文既連登仔都會被人屌話懶威威豬
btw 你講野咁無point好難令我覺得柒，唔好意思，我覺得你柒多啲

新game都未必個個月有大作啦，1年12個月有幾可真係得垃圾game
送大作又話個個都買左，送mini game又話垃圾，駛唔駛送晒d新既大作直情唔駛比錢買game丫?
送不幫我覺得差唔多啦，特別係買碟果d我覺得已經賺到盡啦，有d人根本只要送d佢買左既game就會話ps plus廢

日文同英文邊有得比？
日文無學過唔識都正常
英文唔撚識就死翻去讀小學啦

索狗psv都吹奏
部機正咁多又會咁失敗
唔係成日話自己獨佔>任 m$ pc好多嘅咩

你個龍門搬到上天花板喇喎
一邊屌人唔識英文 但係另一邊又屌番人 我識系日文咩
借番某人既concept 你對依首日文歌咁熱情你唔撚識google
攤大手板上黎問人?
唔好話glo唔global啦 老馮識呀?

部機係清好多,又有雙菇用,係無MH咪輸到仆街囉
soul sacrifice, gravity rush果D都好撚好玩架

佢咪返工又睇唔明 打機又睇唔明囉

有冇人統計過一年有幾多隻中文版game出
每個月都要送一隻，扣埋半年新作，都唔知夠唔夠送
再要埋大作果啲，真係幾高難度

係架心態決定性格 依句完完全全就係講緊你自己
唔係覺得威威豬 你利申乜鳩呀?
就好似之前有個post 講自己點解含蓄唔俾人知自己好有錢
但係講完一大輪野就利申自己 有幾層樓收緊租
同一個道理
都係個句 你條撚樣根本就自己識日文就唔俾人要求中文化 講完

文盲學人打機

其實好多 官網第一版10隻有9隻係有中文版

Psv design唔太差
但d game唔吸引
我有因為討鬼 而買佢
之後就冇game玩了

Ss free個時玩過，唔岩口味

話明off topic借位吹第二樣姐
我細細聲講你聽
你舉堆野有d係港台sony主動去幫手搞

真係好柒煩

又係條友開聲串鳩人叫人慢慢google黎打機

答佢唔洗google都識睇又要追撚住你黎咬

台灣我個
香港至多掛名

所以我好欣賞SONY架
而家連任記都開始做中文化
應該都係大趨勢

我未玩過bloodborne 都有諗過買 依家佢送我覺得爽丫丫

其實佢引你入坑等你遲D買埋DLC

繼續要求個世界圍住你轉啦柒頭皮
你個利申走左去邊呀

er我其實唔覺得好叻叻豬架 利申:我識日文
你班柒頭打機唔去學日文又要求日文game中文化落地獄啦

我驚我會買手制先

LM

當年為咗玩數碼暴龍先買PSV
每逢出D咩優惠, 大作 都無PSV份
我屌你老母

玩下英文版都有虛榮感。
可能witcher之類波蘭野你條撚樣都以為英文係原裝

英文國際語言點黎？殺人殺返黎。
唔用唔比？

英文只係美國人母語
你想講乜？咪就係因為有人好似你咁，無中文都買，廠商先唔整中文版。
你唔好講廢話喇，歐美multi8 multi12既遊戲大撚把，果啲國家語言使用者無可能多過中文，咪一樣有果種語言既版本
你自己妥協用英文，唔等於其他人要妥協

英文同日本對香港人黎講都只係外語

唔鐘意睇就唔鐘意睇喇，消費者個人喜好都要比你定？

其實隔幾個月都有做優惠 一年都有做幾次 不過無ps4咁密 槍彈我都係佢舊年特價時買

其實sony最仆街係呢兩年送既psv遊戲
99%都係同有送ps4版本 重覆左既game黎
難聽d講就係psv只係附贈送比你地
明明兩年前仲有送獨立遊戲好似俺屍咁 依家取消左 優惠對本身有ps4既psv玩家其實影響唔太大

你唔撚識英文啫 15年免費教育教到你啲咁嘅廢材都幾失敗下

交月費係online fee, free game 係免費版 有咩問題
你真係睇吓自己留言個格衰過乞衣咁款
仲厚面皮到屌人打機衰格
講嘢冇point又冇logic
唔夠人講一味屌人淨係屈人弱智低b中學雞
喺度ff 完就當真以為自己有point
你呢啲人真係討論區cancer

屌sony老母

個次優惠我都有買 真係幾抵, 買左幾隻GAME
之後所謂既優惠已經唔吸引....

我自己本身無PS4 所以只係JOIN過一次會員
之後都無再續, 咁岩送既遊戲個幾個月都係垃圾

未有第一隻中文版game嗰時，都冇人預佢會出中文，大家都照買架
咁第一隻中文版game係點黎

唔係反對人玩中文版，但會唔會吹大咗少少？
就算原文就係中文嘅劇情，邊個敢講自己100%明？
玩武俠game第一次見「天罡北斗陣」「亢龍有悔」就解得明應該係人中龍鳳

而家翻譯game仲要隔多層多數唔係100%明嘅翻譯

係咪講中左你?起一起底D post碌極都有 癡線
唔好分咁多 唔好講其他野
係咪我唔交月費可以玩psplus入面既免費game?
答我依個問題就得 傻仔

應該送人中北斗

不如你話劇情入面有首詩或者文言文
然後quote出黎話邊個敢講自己100%明中文
雞蛋裡挑骨頭

唔怪得早排有人開post屌機戰入面既繁體翻譯係台式唔係港式
原本就係有你依種人

淨係計價錢同種類
deus ex jc3 metal gear amnesia evolve mighty 9
呢堆我全部冇買 都已經夠over 哂我個annual fee
都唔洗計我一早買咗嗰啲ratchet and clank 同 until dawn

你唔交月費上唔上到網呀
答我依個問題就得 傻仔
屌你啲人真係以為自己串柒柒咁就會好有point
智商低到仆街

點?俾你繼續兜
不過兜多兩轉好答我
我唔交月費係咪可以玩psplus入面既免費game呀?

你覺得係你兜緊定我兜緊
定係你唔識個"free"字點解
不過唔出奇 你都話自己英文廢

問:我唔交月費係咪可以玩psplus入面既免費game呀?
答:係/唔係

好難? 答啦

幾時會出ps5 有風收到未？

psv 同部 switch 已經封晒塵

打機戰必用

其實你冇point可以繼續鬧人傻仔弱智中學雞冇問題
你覺得開心就得
反正旁人睇到你言行都知你係咩文化嘅人
我就5點半收工
爭議free game 係咪free 呎啲on9嘢留返俾你

其實我覺得問題源自PSN買game時分左一堆唔同語言版本,所以PS+美服送既game會變成冇中文
舊game可能冇辦法,不過可以睇下遲D出既新game Sony會唔會有改善
介意呢點既人其實都可以去投訴爭取下,反正1個版本玩哂所有語言呢點其他主機同PC都得,技術上唔係問題

走住黎屌 連登仔一貫風格
叫你答係唔係好似叫你去食屎咁
答呀叫你

你連"free"都唔識睇 唔好嘥大家時間啦
弱智仔同傻仔呢啲terms 你自己諗吓邊個啱用啲

問:我唔交月費係咪可以玩psplus入面既免費game呀?
答:係/唔係
點呀你 走住黎屌無撚用
答我呀

用嚟係床打ps4

我用vita盾斧打到Juno solo

我問你唔交月費上唔上到psn 你都冇答啦
雙重標準 自己走住屌就當冇數
我話你厚面皮大種乞衣真係冇撚有錯
你一係學人哋樓上講 寫信去"建議" "送"中文版
人係咪繼續乞+串柒柒完ff 以為自己有point 囉

我答你呀 唔交月費上唔到網呀
咁到你答我喇
我唔交月費係咪可以玩psplus入面既免費game呀
答啦 柒頭皮
走住黎屌無撚用架喇 切啦 仲set個期限俾自己話5點半我就走架喇
正宗仆街都要拿番扎沙

巴打講得啱
睇吓任記有幾多隻Game有中文版，就知兩間公司對中文市場嘅分别

雖則Sony HK都係當香港啲客狗咁樣撚…

上次送bioshock 係PSE 又係唔知做乜鳩搞到仲興奮左一陣 。(冇興奮埋右

咁係咪做唔到100%呀，係定唔係？
有撚講過台港譯咩，避問題扣帽子

對你黎講梗係可有可無啦，但未玩過果啲接觸到之後咪開始留意From Software，跟手買埋DS，再搵埋同類既game，個效應點都對Sony有著數

你個腦就有等於無 on99

L2 R2好煩
如果唔係早就拎左嚟去玩MHW

佢唔係唔吸引 有d舊game 五十蚊內都叫平 好似freedom war, killzone, uncharted
但熱門作永世都唔見佢擺出黎做sales

一年2xx就想送新game真係肉酸咗少少
上年送嗰堆我剩係玩咗toz, 魔界戰記5同埋mgsv
都已經覺得賺晒

好多indie驚岩係psv上玩多過PS4......
可惜

人地整中文game 比你玩係尊重你, 唔明踩中文遊戲係咩心態, 人地gane 都要請人做翻譯架, 你唔鐘意中文, 人地又唔會咩有損失

feedom war 之前有free過

想問今個月送bloodborne有冇中文

都係14年既事 個時仲會送下呢類psv專屬遊戲 依家連ps3 d舊作都想縮皮

好想喊 BB我喺佢之前做特價嗰陣買咗

英文都唔識睇無人幫到你

玩rainbow six安裝係就係揀咗中文，但叫我突然諗隻中文字起牆個啲我第一時間係唔識講，淨係記得reinforce , baracade
一黎唔識普通話用語，二黎諗英文仲快

早排玩機戰v 都係咁
諗住買中文版支持吓佢漢化
點知一到睇人名就奶嘢
人名地方名都睇唔慣 某啲位翻釋唔太準
或者意思唔夠傳神 啲所謂ネタ更加難釋+難明
最後都係問人借返隻日版碟玩先盡興

上面嘈到離撚曬題

根本佢地仲字識轉中文

有分析師預計2年後出

其實ps plus得閒送隻大作黎玩下唔錯喎
近期就down左佢隻mighty no9黎玩
本身行開game鋪都有留意下佢，諗住如果放假有閒錢就買黎玩玩
見ps plus送喎 down啦 點知玩落。。。。
最後game到del埋 慳返百幾水

玩落有咩問題？ 太易？

一個成隻遊戲先「唔明」一兩句。
一個每幾十，幾百句唔明一兩句。
都有得比﹖
你英文咩料﹖你自以為有母語水平﹖

都話左人地要求同你唔撚同。
唔好扮英文有母語水平。
就連混血果種人，都肯定有一種語言係差少少。

我唔識英文但識數學
淨係知十億句唔明一句都唔叫100%

唔識原文連翻譯有錯都唔知
講咩明100%

柒頭皮 我答左你喇
你去撚左邊呀 答我係定唔係咪呀
入黎俾人屌完敗走
就拿番扎沙話由得你
屌你老母碌鳩斬撚左去啦
男人黎架?

精神勝利法？
發吓癲屌人中學雞屌人傻仔就ff 人哋乜春敗走？
free games 兩個字已經解釋哂俾正常人聽
你係都要話俾個psn=俾錢買咗隻game然後ff 自己贏咗我幫你唔到
只可以講句你個人真係好撚低b

個撚個講到free game真係free咁
比左錢先送game係撚free咩
送d你唔會玩既game所以屌佢唔係送又唔撚得

送英文game bloodborn 又屌中冇中文
到有中文又話想玩已經買哂 龍門任你擺
你唔想玩就代表佢唔應該送
送bloodborne 都俾人屌我已經冇嘢想講
學之前個巴打講 你想要咩中文game的確可以寫信俾sony
叫佢"送"過第二款
再唔係你咪係信中註明
"我psn俾咗錢 唔係free game, 我要求邊隻邊隻"
雖然我以為呢啲嘢只會喺大陸見到 不過香港睇嚟都差唔多

仲衰過大陸仔
大陸仔中伏係怪自己唔好彩
呢到d人真係大種乞衣咁款
一年三舊水唔洗 要人送半年大作

難頂到第一關都玩唔完
畫面差
劇情老土
翻譯離譜

講真，ps+送嗰啲game好多都開正我冇買，受惠唔小
當然可能係我買game既取向問題，連上兩個月佢knack免費我都可以受惠

切柒啦柒頭
叫你答又依樣個樣講黎講去都係三幅屁
我剩係叫你答係唔係唔買PSN有得玩裡面既免費GAME
你就縮埋一舊左避右避
好喇你話我又無答你問題 所以點解要你答我問題 雙重邏輯喎
我答左喇喎 你又係度repeat番乜柒唔識FREE依個字點解
屌你老母 笑撚死

文盲就驗眼啦 順便驗埋個閪腦 問下個醫生點解你咁無撚腦

答我呀 柒頭

佢地死拗free game就係免費
你唔比PSplus月費有得玩?

最on9係ps plus迫人比月費上網打機
有幾on9自己上高登搵返ps3時代啲索狗點講xbox金會員

唔係free唔代表要求派隻出左半年既game係冇錯
你比plus果時一早就知d game唔係你揀
出某一隻game一定某d人開心某d人不滿
當佢滿足到你注定就滿足唔一某d人
咁應該要點先算送得合理啊
送左等於冇送
你本身就係半賭既成份架啦
本身就預左佢random派架啦
出左半年既大作都想人地派
咁唔係乞衣係咩

好事, Psv PS3 根本已經好少人玩
唔需要哂時間投放資源益舊玩家

出街食個飯送杯指定嘅野飲
你可以揀唔飲 但你冇理由屈人比杯特飲你架

其實係你死拗比左月費所以free game唔係免費

姐係

你比月費係買個網上連線平台服務
而人地為左吸引你地玩更多唔同嘅game
就會每月推出舊game比你免費下載

唔該理解返當中個關係先
簡單d講你比嘅費用同PS4遊戲係完全無關係
而free game = 贈品
你可以揀要定唔要

咪撚衝出黎柒喇傻西

算數啦，佢地個腦入面冇"附送"呢個概念

連”free”依個字都要拗
仲要聲大大屌鳩人文盲

我就係果個柒頭，
唔岩你玩就唔代表唔岩其他人玩，你咁講得其實佢唔洗送game 啦,佢出得既game就一定有人買，如果中意玩既一早買左啦
可能你諗緊佢過幾年先送翻之前D大作比你，但佢唔送幾年幾前唔通送依家果D？如果佢送得冷門到時你咪又係話唔岩玩話佢冇用。免費就唔好咁多要求啦香港人

事實就係唔係免費，不過一個月廿蚊有咁多隻game，就算一年得幾隻啱玩都抵啦

以閣下嘅邏輯
請問 YouTube 連登 Facebook WhatsApp 係唔係免費app?

免費遊戲啊係免費？
我好混亂啊

其實贈品係咪真係咁難理解

其實係成個package黎，唔可以話完全無關係，你去超市買一送一你都可以揀唔要送果件，送果件又唔係真係免費，但係人地個銷售手法就係要誘導你一齊買。而家連線要比錢已經有人覺得on9，如果無左呢d game，剩係連線都要268一定會令到未有ps4既玩家卻步。
但係我覺得你接受得個package就無得揀有咩game包埋，就好似買福袋咁，邊有得揀。

唔似買一送一
似簽約送既野多D

香港人讀十幾年英文
連打英文驚都搞唔掂，仲講到理所當然

其實簽約送野又真係貼切d，我覺得好睇你比錢嗰下係計算左d咩，你剩係要個連線功能，d game要唔要都是但既，咁對於嗰d人黎講的確係免費。

佢唔會回應你 你死左條心佢啦
香港其實最多大種乞衣
慢慢就慣

都唔知係咪咁難明
上面有人講茶記，我都想問茶記套餐送野飲係咪即係代表杯野係免費
個餐杯凍檸茶難飲係咪唔可以講下

你諗下佢所謂既免費遊戲，你唔續會藉已經全部無得玩，咁真係算免費咩

我都係強調要求佢送一隻出左半年，周街仲賣緊4百幾蚊既game係唔合理 但唔代表d game係真係免費下話

連登 whatsapp我俾錢買架

要人送ac origin都講得出
真係送左以後仲邊有人買game

我咁樣理解
一般茶記飯+野飲係一個set
野飲係個set入面既商品之一
PSN+係一個平台服務
免費遊戲係贈品

其實將佢理解做借隻game比會員玩會比較合適

自己覺得ps plus最大用處係佢出啲discount同上網同人玩
送game就唔係太過介意佢送咩
啱玩就玩 唔啱就算

咁youtube facebook 呢

btw
究竟個定義有咩好嘈
當佢免費定當佢係合約送嘅贈品
又有咩關係

我俾錢主要係買連線服務嘅 當隻game係免費又何嘗不可
你係當連線+遊戲係package一齊咁買 咪當佢係唔係免費
呢d 只係著眼點唔同啫

反正無論邊種睇法都好 雖然可以要求佢提升更好服務 但係要求出隻半年嘅作品俾你就真係好乞衣

佢地靠廣告做收入,唔同玩法喎

究竟依嫁12 年免費教育教左啲乜撚野

嘈咁耐
你同人deal個時，份合約又冇寫明送咩game，送隻game係幾錢，隻game要出左幾耐

如果你咁緊張送隻game, 一早就唔好同人簽合約，或者同sony傾好送咩game先嘛

打機又唔係必須品，offer唔啱咪唔玩

我買plus 都係為個cloud backup姐
存檔死清光我試過啊

不過日系遊戲英文版真係唔得
配音跟英文

同我講話想出中文而唔係屌唔出中文喎

老實講我覺得合理 psv同ps3都支援左咁耐
要送既大作早就送哂 有啲仲送過唔止一次
本來ps+就係連線費 其他只係額外贈送
送到19年 然後繼續有ps4驚送仲想點
係屌都屌點解ps個ser咁垃圾成日死啦
想玩又唔比錢買仲聲大夾惡

好撚on9啊
鐘意玩咪玩
唔鐘意咪算囉

中文比英文叻咪想隻GAME出中文囉
冇中文咪玩英文，就係咁簡單

唔好轉換概念話買PS plus係為咗連線

PS plus係成個Package咁買, 免費遊戲係PS plus會籍既一部份
所以你可以話你係畀錢取得「免費遊戲」依個服務
唔係贈禮，唔係送，搞清楚個概念

個人覺得免費遊戲係兩三年前既game係冇問題
一年12個月緊有幾隻令我覺得PS plus會籍係抵
$2xx蚊試下唔同遊戲
近一年
METAL GEAR SOLID V: THE PHANTOM PAIN，咁岩冇買
Ｍighty no.9，大家終於可以試下隻Game幾垃圾
Deus Ex: Mankind Divided，唔送都唔會試
Evolve，唔送都唔會試
Ratchet ＆ Clank™、KNACK，唔送都唔會試

轉換概念個個係你地囉好無
其實由頭到尾係你地班人死雞撐飯蓋

第一 免費遊戲已經無得拗

第二 如果佢當依個服務係packet中一部份 姐係會同你嘅月費服務計劃掛勾 咁點解要用「免費」一字呢？ 唔用「每月精選下載」？
如果你仍然覺得自己岩
我真係無野繼續發表

只可以講比個少少錢就以為自己大爺咁 好撚可悲

我都係咁話

個會藉做到兩舊幾水一年仲額外包一堆免費驚咁抵仲想點

鍾意嘅遊戲想玩自然會再課金買

根本嘈完係唔係免費都冇所謂
係乞衣果d依然係乞衣

你都戇鳩。
「天罡北斗陣」「亢龍有悔」
你明顯聽過見過，你知係招式名，係係選擇唔去理解每粒字。
同外語你未見過又唔識既字點可以相提並論

仲拗
人地銷售技巧用免費一詞你就真係當免費都幾可笑
即係d電話上台零機價係咪真係送部機俾你呀
同埋佢都話抵，可以試好多game，邊個當自己大爺啫

連登仔連送隻game有冇中文都有得嗌交

對我黎講遊戲性同故事劇情重要過咩語言
psn之前送過好多美式劇情決擇rpg game，有中文，但完全唔係我口味, 玩左半個鐘就del
有次送左隻life is strange, 得英文，但佢個故事內容正到我連續3日爆晒佢
利申舊制英文拎e, 平時睇100字以上既英文已經想死

有乜好拗... 一年兩舊水

中文就每隻字見過又識？
話緊你吹到要中文個原因係要100%明
唔好話唔明就查呀，外語一樣都得

出個PS Plus Premium 比佢地
月費$500, 每個月都Free 新Game

係唔係任揀3隻先

自選3隻

想要中文版都要屌人
玩日文版個人就特別高級D，玩英文版又代表你叻D
你地係咪日文超勁英文5**？

搞清楚先
係條友嫌棄英日版 話唔識睇
係佢自卑感發作在先

另外 依家係本身有中文版但sony hold 起唔送
定係隻game 本來就冇中文版先

母語同外語無得比較
你係都要講你玩英語有虛榮啫，你咪自己自我感覺良好囉

咁都有得嘈

都預早一年通知你，唔鐘意咪唔好續

屌你老母不如屌埋點解ps1,2唔出免費game啦反正都係

總有一日唔支援舊機，點解好似好撚驚奇咁